龍心係香港站大大聲播鄰國國歌

無限loop緊，on9

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

仲未收皮

初初以為黨鐵咁撚狼廣播播蝗歌，點撚知係龍心條on9

佢好似都怕比人打上左gear

有狗到場

劉馬車同龍心
過咗咁多年都係咁on9